有無一隻糖可以超越到佢

屈鳩機

食開屎?

我細個覺得芒果糖最好食

有得玩又有得食

點玩

Wasabi豆

呢隻好難食

你知唔知咩叫糖

呢隻正啊！好似已經無得賣？

攝落條女個西度奶